c7有助攻/入波我表演額頭開榴槤

大你兩個大樹菠蘿

準備定表演都得

夾埋錢買俾你又點話

佢都入到波我拎螺絲批桶屎眼啦

Lm

C朗對利記有表現我切碌鳩俾你地班on9仔補身又點話 美斯點都勁過c朗 弱智仔先會話c朗係球皇